隔離區域，係正隔離

以正視聽
隔離區域，係正隔離
眾所周知，醫院用負壓病房安置肺炎病人
而大埔個隔離屋邨無此功能，又放咁近，好易出事